發現香港人真係唔鐘意戴口罩

出街成日見到有戴口罩既人係0呀